任正非: 華為既往不咎，為人類數位化、資訊化服務勝利大會師

央視今晚播出華為創辦人任正非日前受訪的原整版本。任正非大談自己忍辱負重，似有將「白事」說成「紅事」之意。他揚言，沒有一早用備胎計劃，是為了「不讓西方的利益被壓榨了」，又說「我們已經掙（賺）夠了錢」，讓其他公司去賺，透露自己壓制住公司，不製造8K電視機，以免日本、南韓的電視機盈利受損。

記者問華為是不是到了最危險的時候，他回答：「在沒有發生孟晚舟事件前，華為才是最危險，原因在怠懶，現時整個戰鬥力蒸蒸日上。」
任正非又指，海思在2004年時幾乎賣給美國公司，當時連合約都簽好了，但最後美國董事局拒絕收購，華為的少壯派亦表明不想賣海思。任當時估計，10年後會再與美國比拼。現時華為被美國封殺，他認為華為會「順着雪往下滑一點」，但最終「都會再起來爬坡」。他表明華為之後會既往不咎：「我們會擁抱的，為人類數位化、資訊化服務勝利大會師，又不是為了賺錢，又不是為了消滅別人。」

對於中美貿易戰或科技戰，任正非表明：「我們準備打持久戰的，持久戰越打，我們可能越強大。」他又認為，美國科技是華為的老師，但「學生超過老師不是很正常的嗎？學生超過老師，老師不高興打一棒，是可以理解的。」

華偽又贏
中國又贏

搞手但求打個和

垃圾，大陸人真係死不悔改！

繼續吹gif

佢睇過龍咁威黎

一陣酸味

人無恥

Plan B 都俾人封埋
不過冇預備plan c

勝利大會師?而家係唔係現代版長征呀?係就大家一齊高呼打倒美帝

我們準備打持久戰的，持久戰越打，我們可能越強大

日日劣鳩射唔出

成個民族淨識鳩吹

唔好再打啦

持久戰越打，我們可能越強大。

衲Dee口吻

除左中國
全世界人笑緊你啊

感謝黨同解放軍領導包容

快啲出16K電視,咁人地咪唔會利益受損囉
定係未有得同老師偷師,所以唔識點叻過老師